傾下計

快

好攰

喂好耐冇見
近排點

午安

又見到你

攰

精神未

睇嚟真係攰

其實唔係假

點先精神翻

唔需要

要了

無聊
打個招呼

唉

又乜

乜料？

唔得

點先得其實